羅冠聰同許勇一齊飲嘢同合照！

許勇個眼袋

見到佢兩個輕鬆咗就好

加油

港島幸慶曾經有你們

保重

仲jetlag緊嘛

凍檸啡？

好人一生平安🙏🏻

樂

返黎媽媽身邊

保重+1

人在外，注意安全

佢隻眼精神咗
之前真係就黎死咁

見到佢輕鬆咗就好

個樣放鬆咗

要好好生活

支持

海外戰線要整合
如果有流亡政府/香港議會/諮詢會

香港立法會議員係一個好的身份

Take care

hashtag

香港出左個外交官

林總統PK鄧好撚嬲

2016港島區仲有陳淑莊 呢個應該唔會流亡掛

好似唔同左樣咁
肥咗同殘咗

兩個都要好好保重

祝福佢地

希望許智峰搞搞個眼圈
喺香港應該日日訓得唔係幾好

加油
保重

祝平安

牙聰好qq

多謝你哋，好人一生平安

三年後可以回來了

總辭咗嗰堆識做肯做真係應該去外國搞

你地信我定信佢地

許勇同聰仔 面色好左好多

好人一世平安

拖住全家走難，仲要畀人凍曬全部積蓄，唔殘就奇

咪返嚟啦

許智峯係咪就死？個樣咁殘嘅。

眼袋大過卵袋

推

好鍾意呢兩個男人呀

平安

多謝2位！

去左丹麥個幾禮拜都jetlag?

本土x飯民

見佢兩個精神左總算放心

block得

過兩年肥過吾爾開希

倫敦咁凍許勇入面都著短袖 小心身體呀

開晒暖氣 熱到除左者 真係咁勇咩

安全就好

我都有野飲

個個人體質唔同嘅咁

有個説法係話jetlag係每ㄧ日tune返約ㄧ個鐘時差
我以前去美國讀書 同香港差12、13個鐘 次次land完嘅頭兩星期個都好混沌吓

丹麥同香港差7粒鐘 英國差8粒
咁許勇都好似係9日前先land丹麥
再加上佢本身多煩嘢 精神唔方好 差唔多啦

一日一個鐘係啱
但向西飛好易搞啦, 遲瞓左幾個鐘之嘛
美國讀書時我都係要搞好耐, 但香港去歐洲旅行冇時差

正氣既人全部都有樣睇

《借位share》

呢個Page係一班喺加拿大嘅香港人，
希望透過呢page向世界揭示共產黨嘅所作所為，將文宣打入國際
個Page喺加拿大搵左啲受共產黨脅迫嘅人士進行訪問，
拍成紀錄片，做中英對照，
希望透過受害人第一身嘅分享嚟喚醒世界對共產黨嘅警覺

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page
Facebook:
Twitter: @ManifestoRights
Instagram: @human_rights_manifesto

//我相信中國可以改變，但是前題是共產黨他們需要下台，中國才可以改變//
//不會因為說你恐懼共產黨，你逃避共產黨，你就不會受到他的迫害//
//我們都是共產黨的受害者，挺身而出，反抗中共，靠你自己//

香港人加油！

一生平安

呢啲咪賣隊友囉
屌你老母 搞場大龍鳳 見勢色不妙就走佬
前線班手足咁點？有無諗過？
齊上齊落？我齊你老母一家親啦

兩位義士take care

流氓政府領袖

我喺香港去歐洲都要tune幾日呀 (廢中體能係差d)
又夏天日照長會易tune d嘅
但冬天日照短 有時真係瞓到死豬咁

許勇 你都係時候休息下
唔好捱壞身體

我都係廢中, 但夏天去歐洲真係一日搞掂

未來大總統

牙聰眼袋咪仲大

加油啊

羅冠聰三重眼袋 兩位平安就好

手足就係香港坐,佢就去外國嘆

點解攬炒巴無份

保重 來日再係光復後嘅香港重聚

兩位都要保重好 好人一生平安

邊個請

海外黃圈俾佢哋管啦

黑警港共：好嬲好嬲

轉唔曬姐
點都有少少
許勇休息多d啦
呀聰個面色好靚

可能因為jet lag

望住張相
真係好恍惚
坐監嘅坐監
流亡嘅流亡
保重

感謝你們
要平安

頭48小時狂飲咖啡再瞓足24小時已經搞掂啦...

反觀Gphone同周庭

去旅行/公幹要趕行程就必然會隊咖啡嘅

但如果係去settle down 無特别schedule要趕 我通常寜願由得佢慢慢tune 當休養生息 chur得太盡 好q易病

仲細個 唔捨得屋企人

保重呀兩位

世澤短片有講

唔好去去吓變上代民運流亡人士，要有堅定嘅意志做嘢先對得住坐緊嘅兄弟姊妹

許勇做左咁多 希望佢之後生活愉快

wtf

感恩

平安就好

其實人多左反而有得互相扶持

做起野來都有得互相照應

辛苦你地啦

兩位手足保重

越高調越保命, 除非共產黨癲撚到派共諜去英國本土殺你

好人一生平安

歐洲返嚟先仆街

試過唔只一次歐洲返黎瞓唔着, 第朝返工

見到佢哋安全就好啦

英國應該都凍凍地點解可以着短袖衫

我試過第日要返學
日頭眼瞓到飲redbull 都唔掂

流亡議會

手joke坐監飲咩

吉人天相

熱水

好過留喺香港
一唔鐘意就內鬥廢柴飯民 呃津貼飯民⋯

兩個加埋幾十萬港人民意
平安就好了

smoke完weed嚟

多謝國際線手足

因為係室內囉

真係好有領袖look

同gPhone 一樣係逼害中進化

羅冠聰真心推翻左懷才不遇四個字
根本叻人去到邊到都係咁叻
Respect

娘家就是好

保重呀兩位手足

梁頌恆去join埋佢地啦

再多幾個，流亡政府都夠數

室內開暖爐
起碼廿幾度

加油，珍惜。

push

Jet lag因人而異，正常就2-3星期
其實英國同香港只差8小時，搭慣飛機的人 真係濕濕碎
美國加拿大先至係日夜顛倒，有啲人成幾個月先至習慣
每日一到中午就懨懨欲睡，好似患咗離魂症咁

三年後可以回家了